依期一齊旺 大家唔好jump[174]

唔小心搶左

廢車半大未

呢邊啦

汽車ng allin

全屌打

點解要食左隻角

墨勝有無神奇更衣室？

有既話我食左個波佢

半大大波波黨又然

支持下

屌你老母橫濱水手 執少成個零啊屌

異巴要左車?

全北大哥請你半大

柏 下一隊入球一

全北

飛腳成功丸都長期有 水手上次半場屌打人諗住有料黎

全北入ok ？

咁jump定先了

墨爾本 cup 一世球迷

是但

車半大

1：1

勝利和就得了

架車個feel 咁似尋日淘寶

Ok

全北柏g快入

勝利9.5b？

屌你以為真係入左

墨勝❌
柏雷❌
Sp

屌你以為真係入左x2

將會

嘩 依個猛

全北入

柏雷素爾 比d力啦 人地全北一射中龍就入

快啲入

唔驚 對前峰有信心

快d半大！

同我今朝出既對晒

日本仔邊信得過

半大

傑志都唔夠踢

半客cashed

快手半大..

勝利

咪臭係

全北Ng plz

唔好燈sp可以嗎

ok

想知墨勝係咪full team?

skip曬2場

輸梗3粒知黎做乜

勝利杯到我買佢拎亞冠

兩隊又打邊爐？冇攻門既

伊東純也快手

賤種

全北我求你入波 按埋層樓買你ng架

全北半大plz

因為老撐佢會入番兩粒買左勝利ng 輸到傻撚左

上海轉1球盤ok ?

買左9.5b應該點做

好跟實啦
前日十六中三
尋日十幾場中5

屌..

真正既賤種足球 全北 個個半大你係度妹 你等比人追和反杯啦

一開波果陣都想入fg 見到主隊個勢咁猛好在冇買

連C雅加油

柏雷好撚廢

撕飛

三箭入未

半大阿屌你臭車

墨勝個龍淨係識執波

會有奇蹟

連C雅出力啲吹爆佢

射撚死佢垃圾車啦 成鳩日妹妹下

唔好

勝利追到兩粒我連賭佢十場贏

墨勝反杯 得唔得？

最後一注全北半大

俾次機會全北入多粒先反杯

佢唔半大一撚定比人追和反cup

連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅

柏雷追和先啦

上海轉盤嚕,小注上海

勝利反cup我成個波食左佢

4-0

臭閪全北等住輸十二碼全餐

勝利大失敗

4:0 角大已死

2.5/3全格

勝利了

大家都係韓國隊 全北條垃圾

水手反杯plz

屌廢車

差啲想買勝利，好彩

半大又假希望

妹撚到燥

臭閪車

勝利一世不買

快快趣4567

垃圾澳假 永久black list

差d博左冇入球

應該唔會比人主其他嘅

屌岩岩買完勝利ng 即刻比人入左

廢車全大

灰暗的勝利

gun

廢車

應該會主其他 年年澳職都會柒一獲係韓國

垃圾勝利你吾入波都刷下角啦

全北半大 半價賣飛

架車閪到

4.0

廢車又要輸半格

垃圾勝利屌

連C雅發功啦, 吹爆佢, 吹到佢口爆

山葉杯未

連C雅繼續吹

墨爾本公廁

水手俾d力啦

汽車半客 cashhhhh

比多3c

不了，真的不了

亞冠一哥入波未

心跳三箭

水手cup抽一個含

人妻入波啦

物城快角大

墨勝係垃圾，但主隊其實都

含me，射滿你

我含晒大家

上海已入手,瘋狂落飛,似落到一球球半中水

1-2甲府goal

三箭

川崎棄左GAME了 無得追

山葉

水手快杯

連C雅連C雅

兩隊入我比清水健用三支箭屌屎眼

山葉cup啦屌

2中龍入2球

比多4角啦 屌

山葉cup啊屌

有冇入錢巴打同路

水手一早就要入啦 仆街死啦去

又大船

不了

三箭入一球就夠，唔洗多

拿拿聲入多粒先 屌佢

-3c

岩

一球就夠

Lm

7角完啦

贏咁多刷乜撚冇買呀屌你

上海強陣到

三箭心跳鳥棲各贏一粒夠了

馬會結餘 0

5:0

5-0

投降啦唔打啦 主其他

整多2粒

川崎 嗰陣放棄

同路

要多2c阿

5-0勝利
好想恥笑一開波叫人買個啲

追多球跟住買上海半大

90陪

唔係真係主其他掛 冇買

-3c

角球雨快黎

墨勝個龍客串架咋？

Ng?

追左幾球Ng
收哂

重追唔追好

點敢買主其他,2隊賽前55波,最多64

比多隻角球黎先啦墨勝

追

買左567+

水手

連C雅連C雅連C雅

屌你 岩岩買無入球就入

針了

三箭差你

想追撚含

天鵝快追和

含撚巴打呢？

仆街啦水手 下半場先同我cup

巴巴路西斯而家又廢又唔刷角 其實係咪同一個人

勝利點解可以西到咁

咁多反cup波，好彩甲府夠正氣

我條過關好似針晒 單頭就啪啪聲

9.5角細奶哂野

連C雅連C雅連C雅連C雅

作客韓國應該真係好難 尋晚三星真係太廢

5-1

三箭入埋我就含

墨勝next goal (利申買ng好燈)

中

仆街心跳

Goal

9.5b奶晒野

入左先出

炸

一買ng即輸

5:4我切柒

全大波，係買左三箭個場

諗住出完post先買,無買到 慘過唔中

Ng 追咩

唔洗切 因為會5：6

日假全大8串1斷西鑽

哇屌 d日皇盃2.5大場場2.幾 又開曬咁濟

5:2

5-2

比多3角啦屌 就黎入波多過角球啦

要黎了

等睇真係5-6

5：2

同路 紅鑽開到派一位500

要5-6

嘩 5;2

尉山放水

中2入2,現代個龍

追和一世球迷呀

啲龍撲下啦好嗎

劇本

我要c呀 入波托春咩

7+

留名

補返幾草幾主勝先

5:4 我一世唔打飛機

買客其他賺大錢

和到我幫波台所有人含撚

9.5應該開到

連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅

現代ng,如果買到

客勝
自膠

6 2

6:2 盤都未開

痴鳩線

讓和 ？

nba

7+ cashed

CLS

有無咁撚入得

NBA

痴L線

吊你老母盤都無

刷波唔刷角？

開都未開返,買條毛咩

入球細全爆

買左墨勝既朋友要叫6:7了

30個射門一球都無

多過角冇難度

係，我屌 6:2
今晚都係打飛機

開盤買第九球勝利

真係nba 4分鐘3粒

Nba 極致表現

肯射就有
勝利玩到好細先肯射

講2注中2注,但買唔到,仲慘過唔中,仆街

紅鑽戈場入3粒一世球迷

笑撚死我呢場波

我屌呀頭場無籠架？

入球多過角

醒啦 刷角啦

三粒三箭ok?

自由龍？

呢啲波先正氣

低水買左主其他 但想睇6:6

10角完啦屌你

勝利船比多粒

嬲呀仆街,現代無入球,我唔信又中

求其啦 開到派500 快啲一齊叫啦

兩隊都小學雞踢波咁自由龍係咪

D龍出曬去踢

三箭呢

連C雅加油, 吹爆佢

9.5 球

連C雅用毒龍鑽啦

現代無入球入左手

全北入未 唔撚入俾人入啦
斷腳啊屌你

比馬比粒破蛋

全北你學下現代ok?

客其他已入手

三箭入一球

入波多過角

汽車整多粒ok?

仆街差比馬個場一粒

角大針

連C雅

蔚山現代ng

會有9c

日假8場有6場大咁撚正氣

現代放勝利入多球啦

現代入未

我要2c炸

連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅連C雅

Same

廢車入波未啊

夠薑比多4c

成功丸果場咩事，係咁cup黎cup去

山葉 三箭入波

夠薑追和

8c

全北 2.5s

又買中半2全2 勝利船

-2c

比多c

同路 又要JUMP

柏雷追和未

人地咪入左粒 咁都屌人廢

快手入3球支持

柏雷快手追和

8c頂住

Allin sp-1算

勝利ng 支持勝利拎澳假季後賽

下場先ok?

有冇sp同路?

現代3分鐘有3粒其實唔難

買三賤fg 燈左ng

你唔好下年先quote

唔ok

好好睇睇 6:3咪算囉

三箭入波抽5個含

比多c啦

全北入一粒先再hea啦屌你老母

連刷2c啦

追數波 上海sp

全北最強3前鋒係後備

心跳w 準備收錢

下次先ok?

上海回飛

全北有兩個球員同名?

快快手手比多2c我先好完場

連c呀

我唔求多 就1粒咁多姐

異巴係咪要左廢車

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!勝利船大波

得兩場細波

大波日

勝利個種廢唔講得笑

賤種柏雷

全北開到4球我扮狗叫

感動

吊 一世反紅鑽 我個100 8串1大波丫

三箭入波我自貼

西鑽

盤田cup 我一世唔打j

墨星勝簡直廢到不堪

紅鑽都買.....長追對家盤就岩

補幾耐 6:2

你老母就係揀中0:0 個場

3

角阿屌

西鑽之外場場大波

三箭同閪鑽 成隊斷腳未

補3min

三箭全隊斷腳死

第一次中7+

柏雷入未

唔係講笑
全部大波我無買 只買左三箭細波

幾多角？

8

你老母閪柏西全北唔撚入波斷腳啦

柏雷臭閪準備cup

蔚山同墨勝全隊空難死 阿門

全北Ng. ready

針

收返個8.5s 先

前鋒得1分

8場 7場有大 就係揀中個場開左細
又斷1

巴打要戒j啦

全北NG

手足按左層樓去買？

我都係

反口 賭乜輸乜

甲府咁都守唔住 屌

現代gel 9.5s gel

柏雷素爾識鬼入波咩

咪又係9up

出左李東國

比個12m 柏雷啦

豬左5k角

西鑽苦主

前鋒唔差在輸埋呢場

柏雷應該和到

d啦啦隊咁膠

咁快小小ok?

上海出full team？

車車

為大圍

上海半大easy 蚊

性伴侶

柏雷NBA 未

灰到現代半一係重心，最尾又轉盤搞到冇信心，走去買柏雷

Sp大船？

柏雷 叫到吐血

唔買8點 買柏雷ng

快啦柏雷

車車頂住

場邊d banner好老土

買左車添 pk

SP入波未？

上海
半場兩粒，要求唔多

真 唔好學架賤種車

屌你老母3串1成日斷一關 係咪黑撚到咁

主其他啦

車goallllllllll

半場主其他，我都唔介意

屌你老母柏雷

傑志

全北 -1

車goalll

0-2全北

垃圾柏雷

全北goallllll

比多球呀屌你廢車

我轟

bubu車驚撚左20分鐘

3球一世球迷

場垃圾車搞到我贏變輸

比多甩啦

今日韓國仔 咁正氣

中返條過關回血 全北

全北俾多球

追數車

果然係 李東國

全bug好波

日本全滅

上海半大針得

點解會買柏雷

全北2.5s頂著

gel我車

車車ng

全北2.5b 快快快

日本全滅！！！！！

上海sp入波未

入波一世球迷

上海

最難估，上海又出左線，川奇又出左局
玩咩

輸俾傑志,點撚樣買得落手

All north car next goal

唉，feel到又jump

快快快

上海full team
前鋒咩都冇

垃圾無女入波未

車車豬仔

全北開到3.5大我奶條女屎眼

lm

上海9.5s水泥gel

全北唔入俾人入啦

劇本1:2啦

李東國好勁 一換入就入波

全北細 gel

夠膽就梅開二度

3C

上海食緊屎

唔撚係麻

嚇我唔到既 3連詩

似仲有球

車車車車車 比我贏一注

又係輸左先追既態度

上海俾人禁屌到

上海半大啊

上海3.5大已死, 好野輸埋.

前鋒fg入手time

前峰禁屌...

Allin 左-1，食得屎啦咁

一球都冇又jump

feel 到1：2 100%%%%&%%%

上海半大真係玩撚完 準備入錢

上海定前鋒

妹下妹下?

除左條鳩買過盟,今日暫時全綠

比個03黎

全北3:0未？

亞冠絕殺我知既 全北

上海半場都過唔到...

難啲

妹撚過全北

啱聽

當時戶口得140蚊 就鳩鳩地買左
點知全中 尾注成70倍 咁就冇左

12m

半大仲有機

入硬

12碼 上

邊隊12m?

goalllll 1:0

sp

…

候克弱智？咁Q大力

miss

oh 無了依球特登炒

假撚到！

屌

Block

屌你老母

on撚柒鳩？

真係估撚到又miSS

12m miss,屌你老母大陸仔

特登射上天 假到

假波……

巴西仔黎

侯克射

半大 針

前峰 12M唔入對家入

屌你老母大陸仔

今場似假波

前鋒要入了

我仲以為真係入左 ..

係唔係出線就鳩踢,垃圾大陸波

咩冇左

12唔入 對家入 定律黎

12m miss 100%細波

假波啦,應該開主客/客主

又踢假……

客fg

我仲信尾盤買左1k 上海 要針了

唉 又假波 今日買中兩場假波 係咪天要我亡

要針了

廢車-1cashed

前峰fg

On9先買上海半大 利申買左

jump

現代果場真正路姐 墨勝廢開 但上海真係開曬路俾主動權人

成架飛機比hulk 打撚左落黎
咁撚大力

On9+1

有無上盤苦主？

我都係on9

Oscar 靠你了

點解我會買o左SP...
半大 半主 上盤

成班球星出場hea踢呃出場費

日本仔當而家係南京大屠殺得啦 大炒支那狗啦

半大 上盤

上盤苦主 好彩無心急重注

一樣

都出左線 交下戲咪算

好彩我買盤,唔洗半場針

應該立球例 12m miss停賽幾場

南京無大屠殺,假架

上海大波到的話我係天安門前大叫我愛習近平

前鋒ng pls

半大jumped

same

入未。。。

半大 半主針

屌你 睇套戲返黎6-2

sp入啦

買親大都有12m 次次都miss 次次開細

屌真係受夠 買乜輸乜 上海半大個嚟睇下得唔得呀？

So

出魔咒啦

Same road

靠前鋒入兩粒姐即係要

走地角大好吸引

All in咗半主

Jump

點都有一粒既上半場 ... 我諗

sp學人讓1 siu4

班日本仔禁住切 好有火

半大皮已收 準備入錢

連傑志都未被人入

9.5就入

hkjc cashed

跌撚o左落墨勝坑 靠車爬返上黎 依家又踩o左落上海坑 屌

加油

出局都唔好得一分

買左上海SP 係咪可以去IFC 排定隊

真心有火 角大可入

打比對普雷 12m miss 1:0
琴日 吉達 12m miss 1:1
今日 上海
服

天津權健full team? 垃撚圾

買咗前鋒fg 大家睇路

你買親都有12m先頂癮

我都服

係咪真係個個買左主盤
個個似gel既

燈閪

兩場垃圾波

天下第一閪

大船黎，屌佢老母

巴打應該去外國莊家買炒12m

sp比球我

Allin左半大

求走盤

半大屙in又食屎

Sp緊係用黎屌架啦

Sp 巴西佬收隊去浦啦
出左線嫁啦 留番中日大戰
第三勢力唔好搞搞震

只買2次上海都死，主場打現代又係，人入一球先追一球，賤到

sp我dllm咩

前鋒Fg

大陸隊全部都係閪波

9.5出現

前鋒出局先黎上力

亞冠都係閪的

Sp百屌區

性伴侶上呀

Sp入啦屌你老母

川崎

上海仔 快啲入啦

輸一注sp,好唔開心

Sp入波我做大家sp

即場主回重飛睇唔到希望

365見主hea踢,即轉平半中水 主收得皮

係唔係尋日叫完雞無力踢波,屌你老味

直頭深喉

Sp🤤

sp jump

屌你老母垃圾上海

5c

Sp

亞冠真係假到離曬譜
出後備引對家然後鳩踢
尋日西花又係咁

6c 0:0 ht

半主半大3.5b主上盤全死

8:00劇本半場和？

屌你sp

呢場意甲廢打廢

Hulk條撚屌

全北串左sp

輸翻15k

11.5b上

屌你老母候克無腳好波
12m又射撚左上看台

11.5s

川崎2.6fg抵屌

下半場上海開到3.5大. 我切

我屌你老 上海SP

意甲2.5s 下盤

點追好

今晚心水
摩納哥
巴塞
曼

哂撚氣啦 度下場好撚過

Ice c fuck you up sea

小注左11.5b 劇本波

角球雨!

11.5b

Sp無攻勢咩

1.5b都幾吸引

押左尋晚贏既落sp到 凍過水

哇屌
巴塞轉左個閪盤

-2 讓和

-2俾狗買

波蛋3:1 巴塞

屌啦媽嬲撚到，死肥撚

-2不了
今晚睇波算

卜海SP個場買乜好? 想過下手癮

好彩一早買左

雙米要ac

對巴塞主場有信心，今晚大炒

我就睇好羅馬贏盤

睇我利輸波

大概贏2球

即場傑志

roma最多輸2球

留意返 4串14 唔係 4串15

前鋒即場W抵唔抵屌?

收少700蚊,無條4×1

場SP有無補飛大法

個盤真係買唔落

買盤不如小注買4:0 5:0 主其他

轟落巴勝收息ok?

大陸仔俾我走盤算啦

好多人放棄左屌波

收息大法

sp走盤pls

日本仔搏到

Allin Bar

條SP屌黎都哂鳩氣

11.5b中風

我屌你老母啦上海SP

踢hulk 都無吹 痴痴地

屌前鋒出左局就輸左去算啦

前鋒快入

咁落力把系咩

試下比c

前鋒

同意

上海行緊街咁，笑到我

每次上海進攻365就封盤但又唔係入

12c 一世唔屌上海妹

屌你老母行行企企
斷腳啦

屌 走個盤都好

上海入波未

前鋒是咪要絕殺

唔刷角唔入波踢黎做咩

無女真係好廢

又封盤 嚇鳩死咩365

10.5S 點頂啊

屌 我都係

收皮啦sp

可以點補飛

1.5b都要jump

一球走盤啦求下你

搵位跳船啦

上海連c 要入了嗎？

四隻鬼出哂都唔入 我也是醉了

唉屌

要兩粒都冇 假撚到

入ng

川畸入未

sp唔入比前鋒入下啦

屌你老母大陸仔全家斷腳

唔入就大家都唔好入

入一粒走盤啦屌大陸仔

一定有波入

入d ng收返個本算

邊隊？

冇入球 可唔可以GEL頭

上港俾我走盤都好呀

11.5細gel

落馬會拎錢

No goal

無入波

前鋒又守得幾好

12c

入啦終於

1:0！！！

話左

入多粒,屌你老母上海

好撚滾動

整多粒

俾多球！

終於一粒

前鋒快刷

入左1.5b 上盤
同我上呀

日本仔腳軟

sp goal

MOREMORE

入多粒！ 屌爆佢

上海入黎做咩

快手3:0

預備冰封啦

會唔會太大諗頭

中出架仔

今日利放，主隊ng

又係靠外援,屌你老母大陸波

日本仔第二球 要快

逃生門黎 唔好望走盤啦

-4c

前鋒唔刷角點後cup

Fg cAshed

架仔番去拍av把啦 一分出局

SP上呀

上海23456

sp護空門

咪再刷啦屌 心臟頂唔順啦

2.5B最後上船機會

1:1

1-1

11

三個任頂

你老母西買-1win
0:0補左ng
依家1:0 想點？

唉sp

屌 買你fg又唔入 買no goal 你就秒入 屌你咩

Gg 天台見

1.5大好彩

你老母臭西上海sp

垃圾

2.5b4.7倍

真係盤都走唔到

有冇巴打快左

邊隊入波都好啦，入多粒啦，我已經準備好係天安門到大叫我愛習近平

10c

冇

支那SP食屎啦
支那贏到既話我就食屎啦

fake

上海入多球

快手快手 刷多兩c

-1c -1g

玩撚死

屌 好撚驚 10.5s jump ng jump

唉 調轉左黎入

賤種前鋒入咩波呀

1.5b cAshed

冰封角球術！

手足

無可能會入 擺明假波啦 12碼咁樣飛機 入完然後比人空哂頂入 根本佢地知唔贏得呢場

11.5b都未叫

支那迫害波台手足

2.5s 3.5s 穩如狗
super完場 thanks!

辣殺，全部都係辣殺

前鋒換勁野入黎

SP 快撚D 入啦屌

快手兩c
上

補乜好

Sp比我走盤都得掛

Sp我屌你老母臭閪

sp 定前鋒

墨勝❌
柏雷❌
上海❌
又燈死左

11c

3:1完場 利申：未來人

最後100

-1c 比呀叔定定驚先

-1C止血! PLEASE!

咪燈

夠膽比多2隻

12

停角未

屌你買緊又封

12C達陣

岩岩落完去馬會又輸撚晒

快手刷多c
上

夠膽入多粒開大

好波 仲有無亞冠買 下次識買了

止血,之後你入唔入波都唔柒關我事

唔差在13c

呢兩場輸死人

1:1完場

13c完就兩隊都唔洗斷腳仲有系屌

11.5b大大力gel佢

上海人常理只撐申花

2.5s 頂多陣
3.5s cashed

cashed埋啦

追唔追13.5b好

Sp唔入波上飛機空難

快2-1

唔好gel住啦

小注左13.5S

快啦上海

支持

上海呢對野執撚左去啦

只求走盤

岩岩sp唔小心入左波？ 協議和波黎

最後10分鐘,快上快落,似仲有1粒

日本仔嬴波得唔得? 我止唔到血

補左客ng w，1:1就輸哂

SP 入多粒啦

上海俾我贏半都好啊

👌

Sp屌你

痴撚線 學咩人讓呀 咁廢

同我差唔多

輕鬆回返上半場啲血

比多1c好嘛

大波未

硬係覺得前鋒會入多球

頂盡應該13c？！

講得岩 根本佢唔小心入既球波

SP會入!

比啲信心SP

有乜理由果球比人任頂

sp入派一個100

no ng了

Sp呀屌

未完呀 恭介

ok 幫你叫埋
快手刷多兩c
上

屌你老母性伴侶
快撚D入多粒走盤算啦

呢D垃圾就算啦

一買左13.5b就停角

侯克，奧斯卡同艾利臣真係好廢

屌上海老尾

天台好撚大風

SP絕殺佢!

全部上海妹比狗屌！

比人絕殺

前鋒上海求其一個入啦

地面好熱,唔好落黎

上港絕殺呀

傑志上港一齊goal

盲母巴真係勁

客cashed

傑志快入

賓周就有得絕

原來中番條大波

難

-1c

垃圾到

天要我亡

終結七場亞冠盤中一場閪花

發覺用450買親盤都輸咁濟

ifc好多人

侯克食撚屎啦

明燈

排緊隊

Del app 屌你老尾

Sp全家斷腳

屌你老母買唔到就即開買到就高追

傑志豬啦

好彩冇補飛

11.5B,13.5S 回血

川崎+1cashed

幾c完
11.5b 收？

算係咁

快啲落馬會收錢

巴西人正垃圾

傑志多分過前鋒嫁

又hi5k

2300 客？

2300細波下盤

跟實